中環食唔到飯既話 下午點開工

同同事開緊會去邊度食

港豬今日返到工都得啦 唔食飯開工有幾難

中環 藍旗已出

點食飯